好懷念6,7年前嘅今日搞嘅香港巨蛋音樂節

exo

函數

閃

SM家族幾時71重臨香港

收皮啦 港豬

今日咪有維園音樂節
幾十萬人唱願榮光
你冇去咩

想係香港睇到Mama。

我去咗2次

SM家族已成過去,依加冇隊齊人,加上見到有隊NCT都唔係太想睇